# Chinese (Simplified) translations for skill-security-scan
# Copyright (C) 2024
# This file is distributed under the same license as the skill-security-scan package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: skill-security-scan 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-29 12:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-29 12:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

# CLI 消息
msgid "Skill-Security-Scanner - Claude Skills Security Scanner"
msgstr "Skill-Security-Scanner - Claude Skills 安全扫描工具"

msgid "Scan Skill directory"
msgstr "扫描 Skill 目录"

msgid "PATH: Skill file or directory path"
msgstr "PATH: Skill 文件或目录路径"

msgid "Scanning: {path}"
msgstr "正在扫描: {path}"

msgid "Recursive scan subdirectories"
msgstr "递归扫描子目录"

msgid "Output report file"
msgstr "输出报告文件"

msgid "Report format"
msgstr "报告格式"

msgid "Custom rules file"
msgstr "自定义规则文件"

msgid "Minimum display level"
msgstr "最低显示级别"

msgid "Disable color output"
msgstr "禁用彩色输出"

msgid "Exit with non-zero code on specified level"
msgstr "遇到指定级别错误时退出码非0"

msgid "Error: {error}"
msgstr "错误: {error}"

msgid "Report saved to: {output}"
msgstr "报告已保存到: {output}"

# 严重级别
msgid "CRITICAL"
msgstr "严重"

msgid "HIGH"
msgstr "高"

msgid "WARNING"
msgstr "警告"

msgid "INFO"
msgstr "提示"

msgid "SAFE"
msgstr "安全"

# 报告消息
msgid "[*] Scanning Skill: "
msgstr "[*] 扫描 Skill: "

msgid "[*] Scanning Skills:"
msgstr "[*] 扫描 Skills:"

msgid "[*] Summary:"
msgstr "[*] 摘要:"

msgid "[*] Recommendation: {recommendation}"
msgstr "[*] 建议: {recommendation}"

msgid "Scanning Skill: {path}"
msgstr "扫描 Skill: {path}"

msgid "Risk Level: {level} ({score:.1f}/10)"
msgstr "风险等级: {level} ({score:.1f}/10)"

msgid "{icon} {severity} Issues ({count}):"
msgstr "{icon} {severity} 问题 ({count} 个):"

msgid "in {file}:{line}"
msgstr "在 {file}:{line}"

msgid "Pattern: {pattern}"
msgstr "模式: {pattern}"

msgid "Confidence: {confidence}"
msgstr "置信度: {confidence}"

msgid "HIGH"
msgstr "高"

msgid "MEDIUM"
msgstr "中"

msgid "LOW"
msgstr "低"

msgid "Summary:"
msgstr "摘要:"

msgid "Total Files Scanned: {count}"
msgstr "扫描文件总数: {count}"

msgid "Critical Issues: {count}"
msgstr "严重问题: {count}"

msgid "Warning Issues: {count}"
msgstr "警告问题: {count}"

msgid "Info Issues: {count}"
msgstr "提示问题: {count}"

msgid "Total Issues: {count}"
msgstr "问题总数: {count}"

msgid "Recommendation: {recommendation}"
msgstr "建议: {recommendation}"

# 建议
msgid "DO NOT USE THIS SKILL - 检测到严重安全风险"
msgstr "请勿使用 - 检测到严重安全风险"

msgid "NOT RECOMMENDED - 检测到高风险问题"
msgstr "不推荐使用 - 检测到高风险问题"

msgid "REVIEW NEEDED - 请人工审查后使用"
msgstr "需要审查 - 请人工审查后使用"

msgid "USE WITH CAUTION - 存在轻微风险"
msgstr "谨慎使用 - 存在轻微风险"

msgid "SAFE - 未检测到明显安全问题"
msgstr "安全 - 未检测到明显安全问题"

# 白名单命令
msgid "Manage whitelist"
msgstr "管理白名单"

msgid "ACTION: Action (add/remove/list)"
msgstr "ACTION: 操作 (add/remove/list)"

msgid "RULE_ID: Rule ID (required for add/remove)"
msgstr "RULE_ID: 规则 ID (add/remove 时需要)"

msgid "Current whitelist:"
msgstr "当前白名单:"

msgid "Whitelist is empty"
msgstr "白名单为空"

msgid "Error: rule_id is required for add action"
msgstr "错误: add 操作需要 rule_id"

msgid "Added {rule_id} to whitelist"
msgstr "已将 {rule_id} 添加到白名单"

msgid "Error: rule_id is required for remove action"
msgstr "错误: remove 操作需要 rule_id"

msgid "Removed {rule_id} from whitelist"
msgstr "已将 {rule_id} 从白名单移除"

# 报告命令
msgid "View detailed report"
msgstr "查看详细报告"

msgid "REPORT_FILE: Report file path"
msgstr "REPORT_FILE: 报告文件路径"

# 通用消息
msgid "  and {count} more"
msgstr "  还有 {count} 个"

msgid "Skill path not found: {path}"
msgstr "Skill 路径未找到: {path}"

msgid "Warning: Could not read file {file}: {error}"
msgstr "警告: 无法读取文件 {file}: {error}"

msgid "Error scanning {path}: {error}"
msgstr "扫描错误 {path}: {error}"

msgid "Warning: Failed to create rule {rule_id}: {error}"
msgstr "警告: 创建规则失败 {rule_id}: {error}"

msgid "Warning: Could not read SKILL.md: {error}"
msgstr "警告: 无法读取 SKILL.md: {error}"

msgid "Warning: Could not read file (encoding)"
msgstr "警告: 无法读取文件 (编码问题)"

msgid "Error loading configuration"
msgstr "加载配置错误"

msgid "Warning: Language '{lang}' not supported, using '{default}'"
msgstr "警告: 不支持语言 '{lang}'，使用 '{default}'"

msgid "Warning: Failed to load translation for '{lang}': {error}"
msgstr "警告: 加载翻译失败 '{lang}': {error}"
